其實次次一有啲咩衝突就叫大家走 有咩用

到頭來咪一次都冇贏過囉

因為中港睇撚死你哋班香港人 唔夠膽流血

淨係識走走走

又話乜嘢 走咗先留力下一次 之後下一次又係咁講

今日條友不停講 退後幾步 又退後幾步 然後兩邊都冇得退
唔知做乜9 不停講多人 坐都贏 咩棋都玩得輸

明明 道理 就喺我哋嗰邊

就算對於警察嚟講我哋做嘅野係犯法

但係國際同其他國家有目共睹知道民主嘅重要性

所以如果人人團結一致激進係冇問題只係香港好多嘅人係好自私所以激進嘅人只有小貓三四隻